龍鬥永室張飯條算唔算係電子消費券政策下最大贏家(winner)？

我本人係做飲吃業，深知食材成本低廉，98蚊下午茶純利起碼賺90，而黃絲大多數係精通資訊科技同貪錢嘅賤種，佢地一定會拎消費券懲罰杰sir。保守估計香港黃絲數目大約有450m，以龍門貴為黃店之手，每人起碼食4k龍門，杰少呢次起碼收入1800m，我會建議政府捉鳩杰sir嚟做中共回血劍。

五毛/熱狗
樓主揀一樣認咗佢

條sir唔登記做選民真係走得勁前 佢一早預測到政府會DQ哂所有議員

佢係/

你呢啲泛民賤種又想屈熱

到時班港豬過深圳又有龍門冰室食，回到漏血

仲有pr

保守估計香港黃絲數目大約有450m，以龍門貴為黃店之手，每人起碼食4k龍門，杰少呢次起碼收入1800m

btw樓主數學家

王頴思 根本不去選 只靠一人 名黃兆健。

打錯 係1800km。

450m?

M你老母臭閪咩垃圾戇鳩仔

內地仔用開W唔該返深圳啦

咪反內地啦 佢手足嚟 有份遊行

你死全家啦責任狗

樓主唔洗簡

兩個傻閪數都未識計

M＝萬，字都唔撚識睇呀？

派

渣狗食水仲深啦屌5-60起跳

個耳環咁靚同著到件褸咁型都反，樓主冷血到

我撚有反？認錯人？

王穎思根本不去選唔係反